究竟我隻手發生咩事....(有圖）

慎入啦屌
都叫你戴套...

武漢手炎

下世小心...

生蛇？疱疹？

做咩咁環保

睇醫生啦屌問連登仔有春用

性病疣

連登急症候診室

手尾長

比500去睇下專科醫生

梅毒 RIP

樓豬下世小心d

手疱疹 ?

梅毒三期
認真快d 睇醫生

咁大個人 咁嚴重都試上黎問 你都以on9😂😂😂

梅毒？似性病

梅毒